riep hij, ongeduldig op haar: "bent u?"
--maar zelf--"Nee, nee, ik begrijp je--vergeef me - ik ben blij dat je kunt zeggen zelfs zoveel.--Hij is geen object van spijt, inderdaad!
En het zal niet erg lang, naar ik hoop, voordat die de erkenning van meer dan uw reden.--geluk dat uw liefde niet verder verstrikt!--Ik kon nooit, ik beken, vanuit uw omgangsvormen, verzeker ik mezelf naar de mate van wat je voelde- Ik kan alleen worden bepaald dat er een voorkeur--en een voorkeur die ik nooit geloofde hem te verdienen.--Hij is een schande voor de naam van de mens.-- en moet hij worden beloond met die zoete jonge vrouw?--Jane, Jane, wordt u een ellendig schepsel."
"Mr. Knightley," zei Emma, proberen levendig, maar echt verward--"Ik ben in een zeer bijzondere situatie.
Ik kan u niet verder laten spreken in uw fout; en toch, misschien omdat mijn omgangsvormen gaf een dergelijke indruk, ik heb net zoveel reden te schamen belasten dat ik nooit zijn bevestigd aan de persoon spreken we van, omdat dit kan worden natuurlijk voor een vrouw te voelen in belasten precies omgekeerd.--maar ik nooit ."
Hij luisterde perfect stil.
Ze hadden hem te spreken, maar hij wilde niet.
Ze moet ze nog meer zeggen voordat ze recht op zijn genade; maar het was een harde beschermhoes verplicht nog lagere zelf in zijn advies.
Ze ging echter.
"Ik heb weinig te zeggen voor mijn eigen gedrag.--ik was geneigd zijn attenties, en mij lijken tevreden.--een oud verhaal, waarschijnlijk een gemeenschappelijke zaak - en niet meer dan gebeurd met honderden mijn sex gehad; en toch niet meer verontschuldigen in één die stelt als ik begrepen is.
